(日麻) 試玩雀魂,發覺整體廢過雀龍門好多

1.成個牌山唔見左
2.開局/洗牌冇動畫演出,張電動枱只係擺設
3.BGM永遠同一首, 立直左都冇緊張感(除非有課金玩家在場立直)
4.食役滿都唔會有任何特效
5.食糊唔會逐番逐番數出聲,只係得"冬冬冬"
6.視角睇死人

雀魂個牌山我覺得唔係完全RANDOM
玩左成千鋪..
未試過起手多過一對番子...

BTW 牌山有得睇
係左上CLICK一下

thx 陣間試下

岩阿 所以我玩雀姫

我人生第一局 就被比人東一局役滿
你話夠唔夠RANDOM

試過6隻唔同

講緊開局..

我有次課左金，下一鋪東風局即刻4rd既牌都算靚，唔知關唔關事

成日睇人玩 自己呢排少玩咗

雀龍門係最靚 , 感覺完勝雀魂sega天鳳嗰啲

不過佢太貪心一早就要人課金 , 好耐之前仲係免費嗰陣成日玩 , 好快又一個半莊。而家得嗰一百人都冇

iphone嘅話邊隻最好玩?

5. 囡囡好感度滿就會讀番 簡單黎講就係課金或者肝

其實整體不如雀龍門就公認
問題係都無其他有力競爭
雀姬 MJ 天極個介面仲怪or落後
天鳳市場定位唔同
雀龍門太貴
所以你見結果都係雀魂彈起左

都係雀魂 雀姬 天鳳啦
雀姬少人D 好多bot陪打 另外兩個都好多人

2020年啦
整隻好好睇既麻雀game都咁難

覺得雀魂自模率好高.. 係j d囡

覺得冇天鳳咁
成日係咁碰碰碰碰碰碰碰就完左
同天鳳一比就「覺得」個牌山唔同

銅銀成堆人都係當香港臺灣支那牌咁玩
有制就禁
金以上就正常得多

雀魂呢d特登出d大牌比你食

你食得開心咪cap圖放上twitter ig

咪可以呃到更多知名度同曝光率

有囡無得囉
DLLM 陸服雀魂苦主

點解苦主

雀魂引左大堆毒撚去打麻雀
成堆麻雀都未識打就課金伶角色
不覺畫面幾簡潔 提示足哂咁 比起天鳳更加容易上手
雀龍門我就無玩過

好唔鐘意堆卡通角色
想要雀龍門寫實3d風

不過事實就係卡通引左好多人玩
有時打牌都好啲人打先好玩
除左課金個啲有貓手 其他都好似無咩特別
同有啲角色講野好串 串到我mute左佢
天鳳我之前打 唔知係唔係好陰沉個氣氛
我成日打一兩場就停

我想問下角色係咪一定要課金先有

係,非課得隻貓同紫色老太婆

之前dl錯雀姬，以為係雀魂
兩隻差好遠
雀魂好玩好多

活動送過一隻強國小說網看板娘
利申用緊 個配音好嬲打 尤其碰同一位 串撚死人

黎緊天麻合作有機會送都唔定

雀魂玩家 雀傑垃圾一個

打活動拎紫袋 開完有25點
50點可以換一抽既
睇運

好

支那game

agger
點解日廠咁唔爭氣

日本人好多野都係56k已足夠.jpg態度
天鳳已經夠殺
呢轉雀魂實質係引到一大班無打過牌既毒撚同埋鬼佬

唔得喎

雀龍門出番APP

d畫面
利申:已down

ipadmini仲keep住舊版打cpu
終於等到

希望唔好好似電腦版咁要課金先玩得

真係有心打 一定天鳳
無其他

練習對局無料

唔係事前登錄緊咩

如有SAKI 日麻就正

講錯左
係已登錄

殺人麻將

天鳳暫時我覺得最正路

有冇師兄一齊打

雀龍門以前輸曬啲credit可以上網撳個制有番credit打 冇咗呢樣野之後就冇人玩 一個好好嘅驚搞到而家咁折墮